時事評論員唐浩：今日左膠故意用Emily信件散播Trump認輸的謠言，請大家保持清醒不要被帶風向

連唐浩都即刻出黎講今日左膠又帶風向

其實我想知香港人信唔信/有冇比人帶到風向 會影響到最後結局？

push

個個side都係度打飛機

好似中國做贏家咁 唔通講左就真係贏咩

大話講得多就會變真

謊言世界，共剷黨最愛

(CNN)Not even Donald Trump, the great twister of truth, could keep reality at bay forever.
After nearly three weeks of his absurd legal claims and corrosive attacks on democracy, a cascade of momentous developments Monday obliterated the President's fantasy that he would have a second term.
In the most significant and symbolic sign that it's over for Trump, General Services Administrator Emily Murphy, heeding the inevitability of constitutional processes, finally switched on the administrative machinery that will formally transfer power to President-elect Joe Biden.

Read more on

Push

cnn都引用
又可以block多件

愛侵力真係厚面皮到

傻鳩侵粉：就算政府俾錢拜登準備就職，都唔代表侵侵輸左 ！

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

英文人唔扮鳥

如果過多幾日真係交接
我想知連登仔講咩

侵tweet: 溫馨提示：總務署一直都做得好好，但總務處無決定下任總統

這是唐浩的廣東話頻道，歡迎訂閱：）

[11月25號]美國大選新聞總匯

請問now今日係咪又炒車

突發：賓周，亞利桑那州，密西根州公眾聆訊即將展開

係睇就睇第一個post位巴打
唔好再被任何MSM fake news影響自己心情